仲有人講蒙面法好少影響真係好on9

如果蒙面法立左
所有遊行都會出反對通知書
你連集合一班人都做唔到
一係你唔戴任何罩去聚人
但班狗已經影晒你相
更容易秋後算賬

有部份和理非亦會唔敢出嚟
孤立前線

係好撚大件事呀

發夢有個問題想問：衝個陣再蒙面 得唔得

如果有cam捕到你換衫過程
就斷正

同埋 一早蒙好面
再行黎行去個幾兩個鐘先衝
係大大提升搜證難度

唔知咪問囉 又畀膠我